手快快 聞到燶味 底板已完？

手快快部機未熄曬 就插左張顯示卡落個卡位
就電左一聲 同有燶味
之後唔用卡 就咁開機 就得返呢個畫面

唔知底板 cpu 定火牛壞

u用i7-2600
底板如上
ram由當初4gb 上到呢加24gb

2011年買 最近幾日先加ssd諗住玩多幾年
今日再加張1070就搞成咁

ps如果真係底板燒左 應該換邊塊

唔知邊到搵塊舊版隨時貴到仆街
倒不如換哂佢算啦

呢加係未無板支援socket 1155

禁F1入BIOS
RESET設定
試下再開機

H67 拎嚟考古咩
趁依家換過部新㗎啦

你講到明聞到燶味咁仲有咩好講 放棄啦

應該唔會一次過壞曬

如果粒u無事 都係換部新化算？
呢加新i3 係未已經屌打我舊u

u無咁易壞
應該火牛

希望係

u壞你機都開唔到
我覺得似板壞

呢加直到無底板個畫面 得d風扇起到轉

佢最底果幾行寫咗壞火牛令到cpu過壓
其實呢啲debug message信唔信得過㗎？

一手應該仲有h61 用到1155

未熄機就插顯示卡入去。。你估usb咩
同埋24G ram、1070你都捨得買，ssd你就買隻咁雞嘅su650。。

真係手快快 熄完機黑左mon就插 但其實未熄曬
本來諗住買mx500 sale話呢加無人用呢個牌子
1070人地礦卡比我
24gb 係一開始2x2 然後幾年後加左兩條8gb 又換多兩條4gb

8年前我都係堅持唔信sale講野 跟list砌
今次失守左

我係怕我熄左粒u

Mx500 冇人買？
有冇職業道德㗎

家下再重要係保住張1070
暫時係佢最值錢
底板壞左可以買

開機重入唔入到bios?

想問2700 夠推張1070???
唔會有bottleneck??

清....
我對上部機同你塊板一樣, 前年礦潮前換左6700+1070, 而家成部機封緊塵, 留返另一部屋企人文書機壞換parts......

一手d H61得兩條ddr3，最多得16G用，不過好過換機嘅

邊度仲可以搵z77板

白痴, MX500 先係最高性價比

PCIE 本身支援熱插拔
但顯示卡好似唔得

點會冇人用。不過開機就真係用sony多
利申 用緊3個mx500 save甜片
0.5tb+1tb+2tb

樓主咁既情況屌住先啦

不過買之前要問定塊板用唔用到i7，我記得場入面有塊h61係唔食i7，買翻去冇得用就

試下蚊銀色電
用靜電布抹一輪 放一放半日睇下WORK唔WORK

靜係去到圖一個畫面 禁完f1就黑畫面

Keep住都係果句英文出黎?
Power supply surges detected during the previous power on ASUS anti-surge was triggered to protect .....

如果係, 有機會火牛有問題但未致於全死
要拆hardware試先知

我覺得冇嘢壞

冇燶味重好D,有既話姐係有野已經過熱
有機會短過路,唔知家下斷左未

換過部新好過啦

換埋粒U去. 上i3-8100
然後淘塊biostar 底板行H110 或H310 , ($309 - $400 人仔)
兩塊板 廠家原生BIOS 行到DDR3 唔好浪費RAM

要狂賀

長期唔開機既話

開名邊間啦，MX500都叫冇人用

試過成個底板前置headphones mic 針位着火都幾乎未壞, 只係以後冇左 onboard 音效，有籍口升级usb dac

粒U邊有咁易燒
借問聲 二代2600 定E3 1230V2 勁 打機用

佢寫 0 drive，係咪隻ssd俾你整到燒咗？

一定係1230v2

見淘記有分咩2字 1230v2 係指stepping?

我仲有兩條Corsair 8gb ddr3 1600 ，2 手放到幾錢？

首先你抆走全部硬件先

留返火牛 底板 CPU 其中條RAM

睇下順唔順利入到BIOS

都係入唔到就試埋其他RAM

試左呢步先

依加你部機都重有畫面 可以慢慢試

你聽上面班人講就死得啦
乜都未試清楚 又話買牛換 買板換 成部換 買debug卡

初步咁睇似板有事 但你個情況比較小見 重有畫面

試過未熄哂機換卡，冇事

聽你講就真係十世都試唔到啦
人地都講左keep住出圖一
問顯好明顯就係一下插display卡果下短路
燒左野

研究係
火牛燒?
板燒?
板slot燒?
display卡金手指燒?

冇人知
大家只係提供啲選項比佢簡
可以搵多隻火牛/底板試

有debug卡一樣可以試到
係睇樓主識唔識用

如果都係乜都唔太識

樓主重新砌過部新都唔過份，反正都舊

聽你講重拆曬啲根本冇壞嘅野
盞浪費樓主時間又整唔好部電腦

咁你見唔見佢圖1重插住D咩硬件啊?

HDD SDD DVD機 全部RAM 全部都插住啊

就咁抆走D SATA線同4PIN線 有幾難啊?

display卡金手指燒?
板slot燒?

呢兩個米試左囉 樓主都無插顯卡 一樣係出圖1晝面

連呢步都試未清楚又話砌新機又剩

仲要係ddr3 ram
真係買新版又要買過d ram

有幾難?
人地就係唔識先上黎問
係呀，拆就唔難呀，
到時佢傻下傻下唔識裝返咪盞搞

佢冇插display卡唔代表咩野
板slot有可能VDD 同GND short 左
都有可能因為trigger到protection circuit
令到motherboard disable 左PCI都有可能

我地根本冇可能推測到一定係邊個壞
唯一方法，一定要換板交叉試
如果換板唔得好大機會就係PSU

唔明

好似話2字可以超ram 其他唔得 on b75 版

乜野2字

你會唔會太低估樓主能力 一插一抆 3樣野 HDD SDD RAM

佢冇插display卡唔代表咩野
板slot有可能VDD 同GND short 左
都有可能因為trigger到protection circuit
令到motherboard disable 左PCI都有可能

大佬啊 你搞清楚個重點先好唔好
你塊板SLOT SHORT左又好 PCI死左又好
我都唔考慮住

你依加部機重插住SSD HDD啊 呢兩樣野都有機會影響到你入唔到BIOS啊 係米要試埋呢步先 再試板同牛啊

我同意係板同牛機會大啊
你都要試埋呢一步 先可以開始試板同牛啊
明唔明啊 你個思路係岩 但SKIP左個步驟啊

1. 樓主已經無插顯示卡
2. 入唔到BIOS (禁F1會黑晝面)

但樓主依加部機重駁住SDD HDD 4條RAM

所以我先叫佢淨係留返 火牛 板 CPU 其中1條RAM
再試下入唔入到BIOS

MAKE SURE唔關SSD同HDD先

試完呢一步就可以開始搞板同火牛
我個人偏向係板有問題

咁都有得嘈
換底板+火牛都係1000蚊度，嘈乜

睇唔過眼姐
做野甩甩漏漏 又要搞唔清個重點

淘仔 咁講 係咪吹水

级你老母
咪撚用殘體字

講到明2000%唔關堆sata事
你唔信咪算
袋錢落你袋唔要
你開心就好

眼利

有塊MSI z77a-g45
好似都係1155?

得啦得啦 硬件傳心師
部機重同你講左D乜啊?
用念力就CHECK到唔關SSD HDD RAM事
試都唔洗試就話2000%唔關堆SATA事

你點出黎做野啊
重話要袋錢入我袋

講多次先 廢事一堆盲膠
同意係板/牛出事多
但唔該排除哂其他因素先
唔怕一萬 只怕萬一

keep住都係三句英文 一f1就黑畫面
已經排除左火牛無事

拆左張display卡
用onboard display
睇下係咪都係咁

如果重係同樣情況
用電筒睇下PCI slot有冇燒焦

換埋散熱膏 onboard 都係咁

不如你望下樓主個POST
第三句打咩先
真係盲架喎

試左呢步未啊
駁火牛(插24PIN同8PIN落底板)
底板
CPU
其中一條RAM(唔得就再試另一條)

試完呢步都入唔到BIOS既話
就係底版壞啦

如果底版壞 係未得返2手版買得返

照緊有無事

得啦得啦，你冇盲啦
好醒啦你

用左第二塊板試 火牛ssd 2條8gb ram 都用到
係無塊1155岩比我插
呢條一條條ram 試

義海

好難搵到一手架啦
打去JUMBO問 問下佢供應商重有無得訂貨
或者落去黃金行一轉 睇下重有無未賣哂既一手板

如果真係無就自己諗啦 二手/砌新
希望你搵到一手啦

另外我唔明你照黎做乜
如果你都叫你試埋我果個步驟都入唔到BIOS
已經得出結倫係底板壞左架啦
外表有無燒焦唔係重點
搞清個重點先

真係收皮再講

換電腦啦

你真係唔好沖出黎柒啦
打去jumbo問，比人笑咩
有得買一手，我切條jer比你又點話
重要話唔明照黎做乜春
聽曬你講就最撚醒
其他乜都係假

咁已經得出結論 底版出事

BTW
樓上位巴打塊MSI z77a-g45係ATX SIZE(即係大板)
你用緊果塊係U-ATX(細版)
你要睇清楚你個機箱SUPPORT咩SIZE喎

另外你張顯示卡由頭到尾都未試架
順手試埋啦 反正你依加手頭上有塊正常既板同CPU

都得出結論係底板壞左

照黎做乜?
即係搵到有地方燒焦 然後呢?

原來打個電話去問下會好柒 會比人笑
毒撚真係乜都怕架喎

樓主如果你唔想問
我聽日幫你問

我都仲用緊呢塊板

不知不覺8年了 如果我冇多手插錯應該會有多幾年玩

應該會淘塊Z68返來 $300左右

因為我唔知你機箱咩SIZE
你壞果張係UATX

自己睇下ATX夠唔夠位
唔得就揀返UATX

真係收左皮了

Surge protect is trigged, 姐係10kv果粒防突爆電阻可能有時 ，因為你著緊機既時間插卡，短路左

主板做左野救你全家

我都試過舊ps acbel 510w 雙路12v 380w 推一張570 furmark 燒機時彈呢句野 我以為火牛壞 甩電等佢一陣又開得番 自此唔敢再鳩燒furmark

有塊asus H61
咩型號唔記得返去再睇下

學你咁逐樣試本身唔死都比你玩死啦

得啦 硬件傳心師
不如咁 麻煩你指出咁樣試機
問題出係邊
洗耳恭聽 虛心指教

睇最尾